【迎新歲】內地人貝澳露營過新年：節省數千元酒店費

貝澳營區近年成為內地旅客露營熱點之一，在大年初一的中午雖然仍未爆滿，但已有不少內地旅客及本港市民前來以露營方式來歡度新年。

在深圳打工、老家在安徽的潘先生說，今年選擇來香港度歲，為節省數千元酒店費用，所以一家四、五人到貝澳露營。他說許多營區預訂已爆滿，所以只能在不用預訂的草地扎營。他說在香港玩幾天，等人流不多會再上天壇大佛、迪士尼樂園、購物後再回深圳。

市民李先生與幾位親友年卅晚已在貝澳露營。他說難得與親友一起放年假，所以選擇露營度歲過新年。

小朋友李綺琳坐在吊床上搖晃。她說，雖然年卅晚只吃蘿蔔糕和公仔麵，但覺得很開心。她的姨媽還帶備利是，即場派發給她和親友們，為大家帶來不一樣的新年歡樂。

唔小心 畀咗正平